\section{Conclusion}
\label{sec:Conclusion}
~

Pour conclure, blabla...\\

Voici une référence vers l'introduction : \ref{sec:Introduction}.\\
Voici une référence vers la page qui contient l'introduction : \pageref{sec:Introduction}. Pas exactement la même chose car ça renvoie pas vers le même numéro lol.\\

Bon a+ fin du pdf.
